香港人 唔好再縮拉 已經無路可退拉

香港人 唔好再縮拉 已經無路可退拉 香港係屬於大家架 唔係屬於任何一個政權

有家先有國
香港就係屬於大家 唔係咩國家

冇得輸

拉你老母